李旺陽生前戰友 李鵬一死就俾人拉左

睇落佢地係聚餐慶祝李鵬死
佢地都係89果時搞罷工

湖南郴州公民、前工自聯領袖何朝輝（楚天南雁）於7月29日起失蹤，據悉，他與朋友於7月24日參加同城聚餐，席間以李鵬照片合照。及後，席上的聚餐4位友人皆先後被約「喝茶」。
何朝輝曾經是李旺陽的戰友和獄友。1989年，他是彬州鐵路局工人，擔任湖南工自聯副主席，發動鐵路工人罷工，因而獲刑四年，罪名為「擾亂交通秩序」。1993年獲釋後，他繼續從事民主運動的訊息工作，向海外人權組織聯繫。 1998年，他被判囚十年，罪外是「為境外組織非法提供情報」。
何朝輝特別關注下崗工人的情況，於97年98年期間，在郴州地區組織了十多宗工人示威，特別有影響的是資江錳礦工人罷工及郴州三輪車工人遊行事件。